老豆話如果我娶鬼妹就唔認我做仔

準備移民 啱先講笑提起話唔知有冇機會識到鬼妹

老豆即刻好嬲 話外國人冇家庭倫理關係

又鬧我唔比娶鬼妹

晨早流流比人鬧 痴線

夠鐘食藥啦

正wor

又點撚樣

使乜理佢

你應該同你老豆講。
我一早都唔想認你做老豆架啦

再唔係同佢講。
你戴帽咁多年，終於肯面對現實呀

怕咩 白鬼唔會當係係可以上床嘅物種 黑妹都睇唔上你

叫佢咪L移民囉 又要崇洋 又歧視人地

冇比家用/唔向長輩kowtow=冇家庭倫理

因為你老豆妒忌你有鬼妹食，而搵藉口呃你

鬼佬一樣有家庭倫理
但只係好少會俾錢父母

食到再算

話之佢

//外國人冇家庭倫理關係//

食撚到咩你

鬼妹緊要過老豆

呢d case 好撚簡單
媾到個鬼妹後搬出去住，一段時間唔再同父母往來
到你生咗仔女
佢聽到有孫撚，咪又係狗衝
到時肯定話「我個孫來架! 我有權見我個孫!」

你老豆怕自己忍唔住派帽畀你啫

佢想認你做襟兄弟

咁你認佢做老豆有咩著數先
無著數就由佢講啦
講到佢係你老豆好撚巴閉咁

實情係Asian male 係dating scene 最不受歡迎

鬼妹要食嫩口

你同佢講
人地唔係無
係唔會愚孝姐

你都冇女

樓豬識講流利英語至算啦 🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭🤭

幫你頂囉

之前我ex係外國人，仲要英文都唔太識講，母語係spanish
我屋企人都無咩反抗

外國人無家庭倫理關係
所以娶完鬼妹唔理個老豆咪啱囉

鬼妹好快老 不了 第時比人話拖住老母出街

娶鬼妹唔洗俾家用 抵呀

分下莊閒
你娶到鬼妹有得移民係你有話事權
而家係你認唔認佢做你老豆 唔係佢認唔認你做仔

黑人都係鬼妹
樓主識食

咁著數！！！！?
娶完鬼妹仲可以dup低埋個老豆唔理???

溝到先算啦

娶左先講啦

你老豆食唔到鬼妹，就唔比個仔食

斷家用最實際

認真 wfc咩
佢有佢生活 你有你生活
依家又唔係佢養緊你

岩

生左個孫，佢仆著過去搵你

外國人無家庭倫理關係？

唔孝順

養少個 正

善用起底功能

呢D嘢唔到佢話事

SO TRUE
反客為主

公道講，又真係只係文化唔同
成日話外國唔洗比家用，但人地真係18歲就自己靠自己
有唔少父母有錢都係完全唔會幫仔女供書比首期
絕d既甚至唔留遺產比仔女都唔係冇
香港人見到咪覺得外國人冇家庭觀念

但外國人見到香港人要比家用，仲要20幾歲人仲要痴住屋企咪覺得奇怪
（不過外國都越黎越多人大學畢業仲要住祖屋）

一諗起生個混血bb咁得意到時你老竇仆返黎認你啦

你咪同你老豆講
唔緊要啦我都唔會食到鬼妹

幾十歲人唔好咁多性幻想

食鬼妹仲可以慳埋家用
有冇咁荀？

你益佢就唔會鬧你

佢驚養兒防老fail

你以為自己有機 鬼佬都唔so 你
點知去到要群埋大陸班asian😎

啲統計好似係，但係自己已經拖ing第三個鬼妺，所以其實唔使灰。利申窮撚

中西客 香港客 攜手合唱

佢娶唔到所以嬲

究竟香港人喺邊度聽話外國人一夠18歲就會自力更生唔住屋企 唔靠屋企？或者可以喺美國內陸地區係咁，但大城市嘅話應該同香港差唔多

cut 家用

屌以為樓豬有女，原來只係ff

你計埋啲油頭暗瘡小粉紅支那蝗就梗係啦

你老豆成日上pornhub 所以覺得鬼妹無咩家庭倫理？

慳番好多家用

同你老豆講：食唔到鬼妹，喳㗎！

識個黑珍珠

我之前有鬼妹主動approach我想同我date。我覺得肯做下運動唔好成毒撚咁 有自信啲 唔洗捧到白人上天 咁就有啲機會

利申 留學生

只係想叫樓主未實戰過唔好ff 咁多
但date 鬼真係好唔同
人愈大愈想搵番個文化上 成長生活近似既伴侶

你老豆係中國人

但中國人好好笑，成日強調血濃於水，覺得啲鬼佬唔識呢啲嘢
但血濃於水呢四個字就係鬼佬講先嘅...

鬼佬家庭觀念強調愛同尊重，十誡都有講要孝敬父母
中國人嗰隻就強調要服從，就算明知係錯都要順父母意。另外又有養兒防老呢啲仆街觀念，生啲仔女出嚟當工具人。咁樣都仲可以話中國人有家庭觀念，真係好扭曲...

利申：太激動唔好意思

agger，我覺得最緊要有自信同夠高，好似個托哥咁咪一樣食到

同佢講我驚你瀨死唔走乍

你肯唔認我我恨都恨唔到

所以我都加左句越黎越多外國人去到20幾歲都要同父母一齊住
如果可以搬出去我諗好多人都願意一18歲就出去
但係大城市同香港一樣真係租屋係幾貴

係D人扭曲左姐
本身中國個套都係好合乎現代
例如要仔女孝順，父母必須都要係值得比人孝順
但依家比人扭曲成為你只要係父母既子女，一世都要對佢好、孝敬佢...

唔溝外國女人唔通同D閪港女過世咩

自信好重要，反而高唔高冇咩所謂
藍絲托哥先唔講佢個種離地，但係佢既自信就真係幾岩識鬼妹
要識外國人首先就唔好覺得白人高自己一等
實際上見識過就會知道係東亞社會既標準，好多白人都係....

正啊屌

你老豆咁on9嘅

你娶撚到先講啦

你老豆屌你咪ff 啫

佢老豆表明
你溝鬼妹我實要屌埋一份

關佢撚事
不過一般情況下你夾硬嚟佢都冇你乎，遲早會接受

On9
我係你老豆一定讚你叻仔

同佢講你起筷先

到時你老豆食左個鬼妹，鬼妹就會認你做仔

你老豆睇太多pornhub以為鬼妹成日亂倫

屌，你叫啲鬼佬18歲來香港唔痴屋企住試下街都無得佢訓啊

樓豬識到先算啦

唔認你做仔，因為想同你做兄弟，襟兄弟。

乖仔幫老竇揀返件啦

咁娶㗎妹呢?

我唔信你老豆冇睇過日本AV

sorry, 撳錯負評

外國仔女, 雖然冇畀家用, 但係都會幫手交下屋租同電費, 同埋買嘢食

所以, 唔孝順, 呢個理論唔成立

抵你死比人鬧
我地中國人恥與死鬼佬為伍
比我實打死你個不孝子

你老豆係咪睇鹹片睇多左

你估個個都好似佢咁高咩，講緊係佢個骨架還加高，鬼妹好要求安全感要保護到佢，幻想下你仲細隻過佢你點屌佢啊你點保護佢啊*女人思想* 同埋佢哋有部份會care口音 因為由細到大佢哋聽慣鬼佬嗰隻獨特口音。

高梗係有啦 同埋要夠橫

娶隻俄羅斯雞激撚死你老竇

你老豆可能後生個陣可能食唔到鬼妹 可能覺得鬼妹係臭西 唔比你食

都係睇人架姐
我女朋友同我一樣高，仲話係perfect因為可以睇到一樣既視野，錫都方便d

不過起碼要操下係真
唔洗真係大隻，但要健康

陰莖長度先係食鬼嘅貨幣

連個仔食咩囡都要管
慘

唔認你做仔，認你做襟兄弟

起底 block 上一頁

可能我唔應該用大隻， 係要fit

家用都慳翻

同埋都係睇條女咩質素嘅啫 靚嗰啲鬼

你屌到先再諗啦

佢咪唔好認
WFC

即係可以娶肥黑婆力架

烏克蘭，白羅斯都係鬼妹丫

有啲大陸女人拆散家庭添啦你要唔要？
鬼妹都可以同伯父伯母好相處架
到頭來都係人既問題

首先你媾到鬼妹先算

冇咩家庭倫理？
你老豆係唔係睇pornhub 睇得多？

始終人地唔食芝士腸
又唔食臘腸

一個人有適量的自信係好有吸引力